侏羅紀公園真係好勁

細個睇第一集，睇完你會覺得恐龍真係真嘅一樣，雖然你未見過真嘅恐龍。

到依家d電視/電影/遊戲都仍然係用返侏羅紀d恐龍嘅樣。

但其實已經有科學家提出恐龍係成身毛似雀仔咁。(你見jurassic park3 速龍都加返幾條毛晌上面，jurassic world一開頭有雞腳)但d 人都仍然好難接受佢哋係雀咁冇霸氣。